緬甸又一位通風報信給軍警者被趕出社會 趕絕警察

作者：緬甸資訊Myanmar Information

又一位通風報信給軍警者被趕出社會

蒙育瓦在這方面的手段非常絕
不只趕走這些內奸
警方家屬出門購物時
還會組織人跟隨在後
告訴店家這是警察家眷
勸導勿賣東西給他們

部分警察的子女開始抗議父親的行為
警方倍受各方壓力

今日就有數民警員逃到印度尋求庇護
還有不少警員等著看印度的態度
情況樂觀就會跟進
這些警員都是駐印緬邊境的警察

#緬甸政變

告訴店家這是警察家眷
勸導勿賣東西給他們

香港大把人堅持同警魔/水炮車做朋友

D100: 政治歸政治,朋友歸朋友

香港 = 一大批賤種左膠屌返轉頭

都要D100主張同死差佬做朋友,燒山主張藍黃復和

其實都係群眾質素問題,我試過比埋LINK照比班垃圾死忠屈我抹黑KOL玩分化

所以緬甸人做到而香港空有200萬所謂支持者反而係杯葛失敗

香港都有 只不過選擇太多 同太多藍絲狗
唔work

呢個世界度度都有人奶政府,因為握權力就有錢同武力

但香港的情況係去到又強姦有殺人
有班知名KOL主張同警親做朋友,我出聲仲扮班賤人支持者老屈

香港的困局就係群眾質素太差

睇親呢段野都會第一時間覺得佢曲